# README #

Программа для получения последних твитов пользователя Twitter и их записи в инстанс MongoDB.

- На вход подается уникальный идентификатор пользователя.
- Запись производится в коллецию A<screen_name>, соответствующую пользователю.
- Для получения твитов используется метод Twitter API:

```
GET statuses/user_timeline
```

### Пример применения ###

```
go run *.go screen_name

```
где *screen_name* - имя пользователя